2019年7月21日元朗 - 警黑合作 ，可恥！

打撚咗咁耐半個警察都見唔到呀！
街度無，西鐵站都無呀！
警黑合作得好好呀！
頒個最佳合作獎比你呀好無呀屌你老母！